\assignementTitle{}{3}{}

Для клеточной структуры,
приведенной на картинке, справедливы утверждения:

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Состоит из белков
    \item Участвует в транспорте веществ внутри клетки
    \item Участвует в движении клетки
    \item Катализирует сборку микротрубочек
    \item Встречается у прокариот
\end{enumerate}

\answerMath{1, 3.}